每個同志都有試過鍾意直男同學

徐飛鴻都唔例外 鍾意咗霞b

中學同大學都有暗戀直男
幻想同佢哋扑嘢同幫佢打
點解每個gay都要鍾意直男咁痛苦

can't agree more

Ha b 要遠離徐飛基，陣間佢搞你 sea fuck

點解要咁犯賤明知冇可能都要中個頭落去
如果同學仲係單身仲會希望佢係Gay 呃自己佢會變Gay

知道佢地有女/溝緊女嗰刻心情好似落左谷底咁

禾巧京京